(西班牙語)有無人下個月西班牙文DELE試

同問.

而家溫到嘔血

駛唔駛捐血?

完全唔夠時間溫

巴打咩level?

黎緊考C1 (如果pass到的話)

無咩人討論, 係咪無咩香港人考?

C1

有無讀U的巴絲考?HKU, 中大同城大都好似有西班牙文

最後考唔考到